［有圖］有冇人知呢隻係咩蟲

屋企突然有好多呢隻蟲

下世小心啲

室

你今次搬定屋都得啦

lm

搵定滅蟲公司

琴日都殺左幾隻
細細隻

咩黎?

啱啱海旁飲酒po又係呢隻

鋸角毛食骸甲

墜天地獄獸